{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-07",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에코팜 부설 오토캠핑장"
    },
    "text": "エコファーム付設オートキャンプ場 (에코팜 부설 오토캠핑장)\\n\n慶尚北道浦項市北区合石キル7\\n\nエコファーム付属のオートキャンプ場は、韓国の慶尚北道浦項市北区竹長面合徳里に位置しています。浦項市役所から約40キロ離れているため、自動車でヒマンデロとセマウル路を走り、およそ40分ほどで到着することができます。キャンプ場には砂利で作られた32のオートキャンプサイトがあり、サイトのサイズは横8メートル、縦8メートルなどさまざまです。テントや寝袋などキャンプ用品のレンタルは管理所で行っているので、食べ物だけの準備でも問題ありません。キャラバンやトレーラーの同伴入場も可能であり、小型犬を連れての出入りも認められています。ただし、小型犬の場合は、首輪と排便袋を持参する必要があります。また、ゲストは菜園の果物や野菜などを自由に食べることができます。周辺には飛鶴山自然休養林があり、合わせて旅行を楽しむこともできます。※ペット同伴可能（小型犬のみ）",
    "QA": [
        {
            "question": "このオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "エコファーム付属のオートキャンプ場は、韓国の慶尚北道浦項市北区竹長面合徳里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "浦項市役所から自動車でヒマンデロとセマウル路を走り、およそ40分ほどで到着することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何個のオートキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には32のオートキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "サイトのサイズは横8メートル、縦8メートルなどさまざまです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品のレンタルはありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ用品のレンタルは管理所で行っています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンやトレーラーの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "はい、キャラバンやトレーラーの同伴入場も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬を連れての出入りも認められています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に必要なものはありますか？",
            "answer": "小型犬の場合は、首輪と排便袋を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストは食べ物を持参する必要がありますか？",
            "answer": "キャンプ場では菜園の果物や野菜などを自由に食べることができますので、食べ物の準備は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には飛鶴山自然休養林があり、合わせて旅行を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 396
    }
}